人民日報--林鄭月娥在日皇登基儀式使用手機被香港精日份子過份炒作，十四億中國同胞不會就此罷休

老宵認同

原來係驚太少人知